到底肯革命未?仲要等到幾時

唔反對大家而家做既野 只不過一日under HKSAR 香港都唔會有未來
希望大家可以討論下

咪FF

民氣都未到，心理升級都要一步一步㗎。
你估個個連登仔咩

連“還拖”呢個心理解鎖都未做得好住。仲講咁遠真係作用不大

要獨立，首先要迫和理非暴力

唔係逼。係要做出咁嘅環境同輿論。